exploring strategy 10th edition

想問下有冇巴絲有exploring strategy 10th edition 既書放